{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56592&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉파랑펜션"
    },
    "text": "全客室はメゾネットタイプで、連谷海水浴場の近くに位置しています。 烏竹軒は車で7分、連谷海水浴場は車で5分、鏡浦湖は車で2分の距離にあります。 入室は5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただけますし、4名様基準でご利用の場合は20,000ウォンで、お一人様追加の場合は5,000ウォンです。 バーベキューは屋外で行われ、現地での決済となります。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 また、ペットは客室に出入りできません。 画像は実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "全客室はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "連谷海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "連谷海水浴場は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "烏竹軒までのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "烏竹軒へは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "鏡浦湖へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "鏡浦湖へは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は22時以降となります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4名様基準で利用の場合は20,000ウォンです。お一人様追加の場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは屋内で行われますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューは屋外で行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室に出入りできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 275
    }
}